遍地開花？班爛鳩地盤佬有野講

致香港每一個市民.

我地係一班熱愛香港 關心民生既柔情鐵漢
雖然我地唔係任何紀律部隊或者政府部門
我地企出黎亦都無公信力
但我想話比大家知 香港人並不孤單
香港警察無盡該責任保護大家
我地地盤佬鳩一碌柒一碌
唔敢講保護到每一個 但會盡力保護身邊每一個
可能你會嫌我地污糟 但一定亁凈過香港警察
香港回歸二十二年就淪陷足二十二年
從來令香港社會亂係當權者 唔係反抗者
社會大眾要反思係點解會有咁大既壓迫.
香港民主果實係以血同汗灌溉返黎
我地有呢個覺悟係
因為我地選擇係香港安心立命
要香港成功唔好再教條主義
條條大路通羅馬 邊個方法岩就去做

香港人要認清楚係自己幾渺小唔好再自大
一個運動或者係一個革命
必須集結志同道合既同路人先會成功

保持心態 不分化 不割庶
唔撚理你出黎係跳舞定係剪腳甲
你肯為香港出黎 我已經好多謝你

唔好中計變民鬥 但 現在狀況以武制暴係應該
香港唔可以再少你地任何一個
因為你地每一個都好重要

渣緊宗旨 行埋落去

重申五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷及釋放示威者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

七月二十七見！.

可能你會嫌我地污糟 但一定亁凈過香港警察

我係裝修佬

多謝你地

燒焊佬嗰個贏咗

仲要用粉筆同火機擋住隔住個mon都聞到陣地盤味

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

真漢子大力推

型

唔知點解好想喊大哥請受小弟一拜
職安真漢子乾淨過好多人

從來無睇低各位建造業既大哥
為餐飯養頭家, 營營役役
多謝你地企出黎!

感謝🙏🏻

多謝你地
職安真漢子

焊之鍊金術師

其實唔洗多謝 大家都係陀地香港人

寫完自己都想喊

其他行業出開花post都冇乜大感受
唔知點解地盤佬出post特別覺得感動
冇諗過你地靠job搵食既人
會肯為公義發聲
扭曲晒我一貫想法
覺得地盤師傅一定屌後生仔

我想講 你地絕對係超撚勁的
呢個天氣唔好話做野
叫我企係條街30分鐘已想死
你地仲要地盤
抵你地搵咁多錢

戇鳩，仗義每多屠狗輩
講真，性格爽直唔玩陰謀嘅地盤佬講嘢先最有說服力

推

就黎死嫁啦

真漢子個身係散發住正義嘅男人味無人會介意

部分啦
我身邊好多都係深藍 係講多句都嫌口臭

我係咪識你

我估就係啦

光復香港

時代革命

各位手足，加油

釘板手足 飲多啲水 最近曬到仆街 有幾個中左啦

水喉佬 錫曬你

大事大非 盡一點點棉力
等年輕人知道其實好多人關注緊佢地
同支持佢地 得閒都有夢遊

多謝
唔好攞自己同佢地比 佢地冇資格
你地全部真漢子黎

好型

推 呢份工直情係驕傲嚟 高樓大廈從地起唔係香港嘅根基 今日邊望到繁華都市仲有唔同劃時代嘅建築物 勁勁勁x1000

職業無分貴賤，
中學《敬業與樂業》教嘅，
永遠唔會忘記呢句。
人高唔高尚唔係睇職業，係睇人格

推呀！屌你地老母！

感謝大家嘅支持

真漢子

多謝你地 不過搞返清楚 香港從來只有"淪陷/主權移交" 並不存在回歸一事

感動

推！

地盤話得事果啲咪又係咁黑

agger

你地係香港人既基礎, 無你地我地無屋住, 無商場行, 多謝你地
一齊抗爭到底，幫香港重新裝修

職安真漢子
可以嘅話可唔可以上前線保護我地

多謝師兄，燒得好鬼靚
好想拎黎做護盾呀

respect 你地每一位

真男人真漢子永遠尊重

支持

多謝

仗義每多屠狗輩

絕對尊重你地
因為你地人格高尚

光復香港 時代革命

我好尊敬地盤佬架，冇你地我邊度有得住
共勉之

你寫字都幾靚

Push

何君堯呢條打把仔XDDDDD

好正！地盤佬最正！

我老豆都係燒焊佬！！！

多謝你地 邊個嫌你地污漕呀！！！
香港好在有你呀！

respect

唔嫌污糟 we connect

可能你會嫌我地污糟邋遢 但一定亁凈過香港警察

點會嫌棄你地？下次見到你地請你地飲水

用黎做盾

石筆黎，唔係粉筆

但其實佢地啲字大部份都幾靚woo

你地唔知幾叻
搵錢多過好多大學生la
污咩糟
我老豆燒焊
由細已經覺得佢好型

職安真漢子

多謝各位做地盤的大佬
我地從來冇覺得你地污糟，你地亦唔好拎黑警同你地比，
因為你地的人格高尚過個班仆街好多
尊敬你地

搭棚佬好野！

污乜撚野糟，行動力超強，揸筆搵到食，揸鐵筆唔得咩

水喉佬好野！

釘版佬好野！

一d都唔污糟呀

職安真漢子
完全唔認為污糟 肉體上既污糟可以沖涼 但心靈上既無可能

一d都唔

如果地盤佬會出嚟，小妹727去元朗都安心啲

今之真係各行各業都出哂嚟
地盤佬好嘢

點會嫌你哋污糟真係好多謝你哋

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

不割庶
Sor我唔應該笑 多謝你地表態
Btw 堅持五大訴求！！！

真漢子呀

香港良心都值得我地一拜

點會污槽呀，好man就真

有名正言順可以帶防具同工具既巴打

物理上污糟可以洗，心靈思維上污糟都洗唔到

Respect

燒焊佬焊得咁鬼靚 自己學燒焊難到仆街

多謝你地

唔好將自己同警犬比

佢地唔係人係社會的地底泥

push

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

連登不嬲好愛地盤佬

一名小小雜工

好想同你地一齊瘋狂叫雞啊

多謝各位職安大佬

原本好感動，
跟住拉落去見到燒黑左個兩隻字，
好唔爭氣咁笑左
btw 多謝你地

燒到咁，好勁功夫架！
以前讀大學有上過訓練做燒焊，好難燒架

grad e巴打！

感謝你地既發聲！

有張相有QR CODE?

你地好型

你地d字好靚心更靚
多謝你地

地盤好多藍絲
重要冇腦
大家返工辛苦了

我都有證

爛鳩電燈佬報到

屌 講得好!

鐵漢柔情 勝過黎明 ~

絲打表示從來唔覺得地盤佬污糟嫁！

個還拖好型

痴線 各位地盤大佬寫字靚到

多謝各位建造業真漢子

做乜個個職安真漢子手字都咁靚😂

正，多謝地盤佬😭

你地一啲都唔污糟！！

past tense泥水佬

一定乾淨過香港警察

柔情鐵漢

冇人嫌你哋污糟！多謝！

本人油漆佬，雖然漆，但都成日發惡夢，太攰，搞到呢個幾月工數不足，不過見到咁多人冇畏懼， 唔想就咁放棄 ，我寧願自己食平啲。

送鳩曬去職業技能教育培訓中心進行思想改造

地盤佬點少得我

好man呀多謝你地

啲字好靚！

屌 真係

好

想喊多謝你地

好撚滾動

多謝各位地盤及裝修巴打
你地一啲都唔汚糟
仲比好多香港人更高質

一啲都唔污糟 好感動
真男人 可能表面粗獷 但有好溫暖嘅內心

手字好靚

好型好man多謝你地

先唔會嫌

地盤佬

pish

好想喊！
多謝你地！！

地盤佬好耶

從來唔覺得你地污糟！

你地好man好有型
請你地唔好話自己污糟！

是咪多數都係後生地盤先會反對呢單野？
老一輩應該支持？

支持你地！

大過40歲嘅，九成深藍，後生就一半半，黃嘅會出嚟遊行，藍嘅繼續屌示威者。
相信各行各業都唔少咁嘅情況

三行佬推

職安真漢子！！

多數你地

屌 有冇黑社會聯署

Support

巴打們加油

地盤佬respect

出黎幫拖

on9邊個敢睇唔起地盤佬
為左頭家 老婆仔女三餐溫飽
日曬雨淋 在所不辭
攞幾十公斤鐵當食生菜
平時返工已經攰 放假仲要企出黎保護市民
呢啲咪鐵漢柔情 呢啲咪真男人
以後邊個夠膽笑地盤佬我打柒邊個

感謝

地盤佬多謝你地

We connect

好多裝修佬冇證，不過全力支持就得

香港人操盡

推

燒焊佬好正

唔好太神化地盤佬
班年紀大既藍得黎好恐怖
話打得好之餘仲話好心佢地捉晒d女返去添丁
講完成班仲要笑得勁淫賤

勁多大陸人
工聯會

真男人

庋

手字又幾靚喎

黑警DLLM個個

🏗

地盤開始有連儂牆

地盤之猛鳩

我係返地盤，佢地得個講字，聽唔小笑下就算啦

依句精闢啊

地盤之猛鳩
絕對係一大戰力
暫時至少會有30個朋友同我一齊出發去遊行，到時見

職安真漢子
多謝你地！
香港人加油

做野先 食飯再傾過

咁早做野？

手字都幾鐵畫銀鈎

師傅多謝你

鐵漢柔情真文人

我宣布香港黑警是最污糟的過街坑渠老鼠

啲老野頂多鳩up 夠話自己打到個日本仔仆街

Pish

Thanks HongKoners

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

屌我個地盤地堪無得翻

地盤大哥

希望各位師兄
727 轉地盤
你懂的

正常地盤 朝八晚六 真正血汗錢
雖然黑警都係血汗錢但就係打撚到人流血個隻血汗錢

Grad E留名

多謝師傅們 而家開始會少啲煩住你地

我地地盤佬鳩一碌柒一碌
唔敢講保護到每一個 但會盡力保護身邊每一個
可能你會嫌我地污糟 但一定亁凈過香港警察

多謝你地

光復香港 時代革命

地盤佬+1
光復香港 時代革命！

因為好多係新香港人

Dirty hands are sign of clean money

好多巴打

電燈仔

推 地盤佬最撚正

呢個係呀 但係我都會堅持自己既睇法想法 藍絲真係一片垃圾文 都信左100%架
呢d應該係叫做冇腦 冇咩獨立思考

想要生活好 嫁個地盤佬

焊得好靚!!!!!!!
啲字又靚!!!!!!!

我地地盤佬鳩一碌柒一碌

靚過好多毅進仔

We connect 地盤真漢子

多謝地盤佬 好撚型！！！！

聽講建造業好多都仲係藍s
近排有冇乜改變

海事工程撚留名

真漢子
多謝各位

扎鐵 力架 電 焊

地盤之猛尻

真 啲地盤佬勁到仆街⋯⋯⋯⋯

推啊真漢子

喂呀但係你班手足可唔可以搭巴士吹水就坐埋一齊，隔開坐咁吹又嗌到鳩咁大聲真係好想屌你地老母架

上次林鄭開記招 我係度睇直播 有幾個泥水佬

走埋黎睇係度屌曬鬼 連林鄭十八代都屌埋出黎

一d一d啦都係

好想攬下地盤佬
利申: 麻甩佬

好滾動

我爸以前都係地盤佬

地盤佬最注重「安全」

我愛地盤漢子

On9 大把地盤佬讀過書 大學畢業都大把 講到佢地唔識字咁

支持你地

一啲都唔污糟

手字好靚
我連燒條直線都燒唔好
佢地仲要寫到靚字

身家清白，靠自己努力，笑貧不笑娼。
唔覺污糟喎。

大把地盤佬是超正義!

地盤佬啲字咁撚靚嘅

本來以為地盤佬啲字會龍飛鳳舞咁 原來咁靚咁整齊

感動啊

btw，地盤哥哥手字拎過好多學生

地盤佬熱左成日梗係想涼下冷氣 2個死牛咁撚大隻坐埋一齊好容易你癡我身 我癡你身 粗聲大氣先係地盤老

警犬想唔想紋身呢

燒得好靚，不過係DIIM

好MAN
想幫你地含撚

好撚靚

唔好覺得你地係爛鳩
你地肯出聲肯幫手已經係同路人，再無分高低

！

行行出狀元
除非做警員

你哋絕對唔污糟
係清泉

Thanks

根本每個職業做好本份就自然有人尊重，係得某個垃圾職業無人尊重仲要比錢搵人去撐

好多地盤佬都有支持加出過黎發夢

多謝各位地盤叔叔

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

感謝各位建築界大佬

點會嫌你哋污糟你哋肯嚟我歡迎

我老豆都係職安真漢子
都決定727行出嚟保護大家
多謝你哋！

大哥們

我識個啲後生地盤佬唔出嚟唔發聲

連通常比人感覺最藍既地盤佬都發聲 呢個政府係可以廢到咩地步

割蔗

有無電線人員幫手727檢查電錶

停電就好啦

真漢子👍👍👍
推！

地盤佬好man
I love u all

我近一個月觀察
大部分藍都係因為長輩圖
佢地異常地相信工友朋友sd嘅圖
所以新長輩圖係好有用
唔好睇小地盤佬個聯絡網
佢地whatsapp同wechat係非常多人
只要係工友轉發
佢地會拎張圖出嚟然後一口咬定張圖係真,係啱
因為係xxx工友比我

睇完呢句流眼淚，多謝地盤大佬

燒焊果個好撚勁
想追撚含！respect

讀得書少嘅地盤佬都好過讀完大學走去做洗腦警

識嫁一定嫁你地

從無嫌棄過

㩒錯制負皮咗

可能你會嫌我地污糟 但一定亁凈過香港警察

I LOVE IT

地盤嘅各位同路人，想問下有無d你地行內嘅技術可以教下/幫下/分享下俾其他同路人，令到大家多一份保護，例如之前有師傅教路用扎鐵鐵線扎鐵馬之類，萬分感謝

燒焊佬出色

地盤真漢子 Ho ball!!

Dllm 地盤佬啲字仲靚過我 仆街

肯撚定乾淨過班狗先

太好了，平時揸開鐵筆嘅地盆佬，揸起文筆句句都鏗鏘有力！

地盤佬寫字仲靚過我

//可能你會嫌我地污糟 但一定亁凈過香港警察//

我肯定你地全身上下, 內外都乾淨過班極醜惡

其實有啲老師傅見得世面多 好有禮貌 分析啲嘢都分析得幾好 唔會尻屌 雖然佢哋未必會出嚟遊行
但唔會話我地係廢青個啲已經好好 我比佢哋睇完元朗嗰單嘢啲片 佢哋係個地盤係咁屌啲白衫佬 笑到我仆街

不過當然都有好多係垃圾黎 開口埋口只有阻人搵食

各位兄弟，加油

地盤佬真係好型

鳩一碌柒一碌
多撚謝一班地盤義士

工兵全面進場

班死黑警夠膽就入地盤隻秋 就算有裝都玩死佢地 利申紮鐵

地盤大哥星六full gear出嚟ok?

燒焊佬好野

香港 connect

地盤佬真係型

尾三嗰位手字好靚

正解

個身有汗臭，隻手污糟可以洗
讀飽書，做閪事，講閪話
害人命，無得救

佢地多數坐上層後排

屌佢老母系啦，林鄭個系就污糟，師父你地拍馬都追唔撚到啦。
我愛你地❤️

好多人手字都好靚

地盤佬真男人

實有一兩個話做乜都唔理你
唔好阻到人番放工

𨋢佬蒲頭！
Sorry for 手字比較樣衰
香港加油

真心感動

感謝每一位

地盤佬要俾兩個你地，一個係行動，一個係俾手字

地盤佬 we love you

各位手足 飲多啲水 天氣熱阿

Salute!!!

地盤佬與你同在，不過好大部分都極深藍，特別係老果d，日日返工好撚辛苦

警渣對住地盤佬即刻淆青縮番入老母個閪窿到

感謝有你地支持

一啲都唔污糟，我呀爸都做建築，雖政見不同，但都教我點保護自己，點揀gear!!! 官商鄉黑警政權先最污糟!!

型!文筆好過全部毅進仔啦，respect!
可唔可以要求一個地盤佬version大家會睇得好開心，更激動

多謝你地先唔污糟

從來冇嫌你地污糟 依家更加向你地致敬

發夢差你地啲裝

好撚man啊

你地唔污糟
無你地
香港根本建設唔到出黎
係班離地L先以為自己有幾個臭錢大曬
我愛地盤佬

平時開工一定要注意安全啊！見到你地搭棚覺得好讚嘆又好驚 咁鬼高仲要無頭盔

工人大哥

最純潔的心靈

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

我吔班師傅好多都有上連登明明成三十幾四十歲人 利申:打磨

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要電郵確認先叫完全 就得係電郵㩒連結

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

地盤佬出來既話一拳一件毅進仔啦

推
你地絕對唔污糟

推 g持遍地開花

呢個世界只有2個職業是污糟黑警同黑社會

地盤大佬幫手做文宣

我都係，要嫁就嫁地盤佬

職安真漢子👷🏻‍♂️

香港警察臭過屎坑

我手字醜樣過佢地好多

多謝睇到眼濕濕

謝謝各位靚佬！

經過會同你地打聲招呼we connect!

代朋友po
佢話721之後好多藍絲老屎忽都屌班黑社會亂打人
冇再一味幫政府口

佢話727都請左假出黎 叫大家加油

我覺得喺出面捱世界嗰d前線人員反而識諗過班坐冷氣房指人做嘢嘅人，始終見嘅人遇嘅事都真係貼地嘅事。當然邊度都有人覺得有條命有飯食就滿足架喇。

睇到好感動

多謝你地真漢子！
不知幾咁有說服力!
大力推

一個都不能少

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

屌你地教我地整盾整防具啦

傻豬黎既 我地唔會嫌你地污糟

絕對吾會嫌你地污糟

好撚型 真漢子

感謝你地 從來都無任何一個職業比其他職業高尚

727

陣佬味

多謝你地🙏🏿🙏🏿🙏🏿

手字靚到

地盤真漢子

真漢子
好想瘋狂索你地陣汗味

多謝！一齊加油！727見！

仗義每多屠狗輩文攻武鬥 遍地開花

燒得好型 地盤佬好野

不骯髒

絕對唔會覺得你地污糟
班黑警就真係污糟滿手鮮血
你地都係職安真漢子

如果真係除Gear隻揪
職安真漢子完勝黑警

大家加油！

燒銲

thank you

地盤佬哥哥

好Man, 果然係有要骨的男人, hahaha...抵讚!

仗義每多屠狗輩

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

真係未撚驚過

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

撐

不過都真係好撚多地盤佬愛國愛黨

DNLM

油漆仔上

寫得好靚多謝油漆哥哥

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

得罪職安真漢子

樣樣都係獨當一面
今次黑警同白衫佬仆硬街

關心民生既柔情鐵漢

光復香港，時代革命

最感動嘅遍地開花po

多謝地盤佬

我愛真漢子

[/member][/member]

好波

燒焊佬相等於現實張翠山。勁能到呢

Tap緊牙既地盤狗報道！

7.27見

型呀！

職安真漢子好型

地盆佬

職安真漢子 多謝您

連登真係好多地盤佬

利申 電燈

[長文]人生最重要的選擇題

各位遲到好過無到！？永不割席！

平時已經好respect所有從事地盤建築業，燃燒自己生命去建設，家下更respect! 多謝你哋!

唉屌點解我返個個地盤無呢班清泉師傅

地盤大佬👍.

感動！

有時唔方面露面啫，
始終地盤係一班廢老話事

便

我都係個爛9電燈仔

多謝 咁多位大哥

我都唔怕留案底

我自己都係地盤佬但係唔知點解睇完呢句就想喊

鳩一碌柒一碌笑咗
乾淨過警察笑到喊

木工撚報到

多謝各位真漢子

P.S 由傘運開始已經愛上地盤佬，你地一啲都唔污糟

多謝你 職安真漢子

呢個真
有唔少地盤佬講英文仲流利過一哥條戇鳩仔

我係工程撚

得閒engine真係未死過
想無水無電無冷氣咁過呢個夏季
仲有 佢地工具最多 睇下個個第一時間拎安全帽就知
所過之處全程建築拆撚曬鏟平都得

好撚nice

好麻甩好正

香港埋沒太多人才係事實

d字仲靚過我

香港人已經冇野可以輸

做個職安真漢子

謝地盤大佬, 推推

連登好多地盤佬

我係地盤
周９圍寫文宣

Push!!!!

好多哥哥🤣

多謝你地
有你地真係好
你地先係真正香港人

鑽探仔27號一定出黎

可能你會嫌我地污糟 但一定亁凈過香港警察

唔知劉浩龍有冇咩想講？

Btw, 香港人加油

多謝你們

你地好乾淨！！！！！！
好MAN！！！！！！！
平時番工飲多啖水

跟機

大佬們7.21同我地一齊行

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

大佬你張紙透底小心資料外洩

連登仔幫手遮住d字la ,保護義士

香港 加油

完全無問題

7月21過左 我地7月27見
逝去感情如何留得住！

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

一d 都唔會污糟

我成日打錯字，自膠3000

7.27見。
我7.26罷工去做文宣，大家加油
人越來越越安全

多謝職安真漢子

好感動

平時行行企企就係睇新聞

巴你真係好撚型，我突然好鐘意地盤佬

光復香港時代革命

地盤佬手字靚過我好多

猛鳩

西九？

你哋真係好污糟 但內心乾淨

仗義每多地盤佬

屠狗輩

記得721好似前線真係有紮鐵佬帶埋火線出去

d字又幾工整

727 元朗shopping
728 上環公園散步

ching 敬業樂業呀

睇到喊晒
好多謝你地 一啲都唔嫌棄
冇你地邊有安全既香港

巴打我同你同盤

比更加多工友知

巴打我愛你

燒焊佬

唔只得班地盤佬
點解我地盤幾乎全藍絲見唔到一班巴打

電信佬寫個服字tw,唔好令我太愛你，我會不能自拔

公司深紅

星期六見

五大訴求 缺一不可

地盤佬集結

L1

原本請左我 我無黎

寫左好多門
有d都比人留字 提伯母

⼀
要加油

帶埋勾仔 三角馬都唔洗一分鍾

P牌大直路推爆！

淨係記得紮完膠欄河之後d索帶鬆曬

淨係記得紮完膠欄河之後d索帶鬆曬

Reply錯，自膠

真男人！！！

7.27!

光復香港！

時代革命！

好有佬味

依幅連儂場拆唔甩

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

尊重

我老豆都係職安真漢子 一d都唔污糟！

篇文寫得好正

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

多謝你哋建設香港🇭🇰
返工要注意安全！

有日返工有個深紅廢老同我嘈 原本得我一個出聲
後尾有幾個師傅忍唔住一齊圍屌佢

我們一直都在

地盤佬 加油💪🏻

［遍地開花］風雨同行的社工們

你們全部都係真男人！！！致敬！！！！

社工們 加油！一齊行落去

感動 推！

以武制暴=/=以暴易暴
好親民既地盤友
we connect

有文有路

一定乾淨過黑警
真正有血有汗為香港出力嘅真漢子
你地嘅智商同力量都好過黑警啦。

Btw 請順便幫手係地盤做文宣
相信同聲同氣向你地嘅同行特別係年長嘅師傅，宣傳我地嘅理念，效果一定比我地班”廢青”好。

利申。老豆係半個地盤佬，做電燈嘅，由淺藍變淺淺黃，應該多得同事影響

而家無分職業嘅高低，教育水平嘅多少，或者貧窮與否。
重點係人性，信念，公義。。。。
林鄭，盧偉，何妖等人照樣係人渣

巴打小心我睇到都腳軟
各位大老，天熱多飲水。YOU ARE MY HEROES

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

dnlm

巴打

respect

屌你地明明好撚型

手字幾靚

男人老狗睇撚到眼濕濕﹐多謝你地﹐一齊屌撚住。

7.27見

-請政府回應五大訴求
-反對警鄉黑合作
-反送中條例
-徹查警鄉黑勾結事件
-香港人加油
-727元朗見

唔好比佢停

成班Sale Hong Kong
反了反了

我都係做地盤，自從俾人點咗相之後，次次都問我企咁前實有錢收

我都廢撚事理佢哋，經常請假無咗個日人工，仲要買物資gear，我都想有錢收啊

Btw，光復香港，時代革命。

最愛做地盤嘅男人

有粗口特別爽

就算$2k日都要請假出去！
第時咪話2k，兩舊水日你都局做啦！
Btw 光復香港 時代革命

Sell sor9
打撚錯

咪撚比佢停 師傅明日見

代老豆po

叔叔好波

各位職安真漢子，明天7.27見

燒焊大佬果張黑警DLLM真係霸氣!!

地盤後生果d正常好多

老一代真心膠

光復香港！時代革命！

幫我同你老豆講聲多謝

呢個堅正

真的漢子

地盤佬d字仲靚過黑警d字

連儂牆？

朋友send比我

太愛你地

好痴線

啲字仲靚過我

［記者請入］麻煩各記者守住村口

我愛你們

728 去集會！728 去集會！

地盤佬，系好重要嫁。

黑警兩隻字焊得好靚

黎緊唔好意思晏左 尋晚太攰

地盤佬好型 俾我揀 我一定揀地盤佬做男友/老公都唔會益啲黑警！

朋友發夢 有搭棚佬搭左個棚

天橋上面？